玩完未？玩完唔該諗返起你初心

做開cd rom都忍唔住開post
政府仲係零回應呀！！！咪再自己打飛機呀！！！
政府冇回應=冇贏過
仆街一上連登唔係波就係裸奔，未完事可唔可以畀啲危機意識呀？
琴日坐夏愨已經係，成班狗蠢蠢欲動，今次好彩冇出，一衝出嚟成班人陪曬你哋死呀！
唔係唔俾慶祝，而係出得嚟要有警覺性，而家遊行唔係玩，慶祝唔該返屋企上cafe啦
差婆大波少少成班人就精蟲上曬腦，講足幾日仲走去follow狗ig賣自己個人資料，畀啲腦諗嘢啦，緊火就去睇av，大把女正過差婆啦，你覺得打下丁賣下資料冇所謂咁ok，我唔撚阻你，你可以繼續做個人型精蟲，但唔好再用果隻嘢嚟洗版，阻住正經討論。
日日掛住輕鬆裸跑j差婆，大波少少就連五個訴求係咩都唔記得，係咪要玩到重蹈2014覆轍先知大鑊呀？今次講緊送中呀，仲要鬆到幾時？隔日鬆一次夠唔夠呀屌你老母？
核爆都唔割，但我希望屌醒你哋，癲埋今晚唔該搵返個理智返嚟。

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

五大訴求，缺一不可

Pish

真系好撚嬲！

五大訴求
缺一不可

數找完 madam睇完
要返來啦

光復香港，時代革命

push

我真心覺得有去follow狗乸既 真係一d骨氣都無
成班精蟲上哂腦 未見過女人定咩？
人地個ig帳號當你地狗咁撚啊 成班仲鳩下鳩下
比人收集big data等比人拉啦
真係以為自己和理非集會完就贏撚左？

見到真係好灰，仲見到有膠post話咩有波睇不如放棄訴求，心諗一對波就瓦解曬成班人，已經有七百幾手足畀人拉咗，連連登仔都畀對波拉走埋香港人仲點行落去

真係好撚嬲又好心痛
我六月尾同我d朋友講 只要香港人唔自己人打自己人
根本無得輸
估唔到憑一隻臭雞就搞到咁
係大是大非面前 竟然係因為一隻臭雞就唔記得我地仲抗爭緊 仲要有人大條道理follow完仲駁嘴
好心痛

班狗嘅行為令人好嬲但呢班為打丁放棄訴求嘅更加令人失望
可以灰但點都唔可以放棄㗎
我相信大家係有良知嘅人
打完飛機就會由精蟲返嚟變返巨龍一齊繼續加油

五大訴求 缺一不可

手足比狗咬到嘔哂血 有好多都無影到
佢地好多都有唔同程度既傷勢 閒閒地都骨折
我真係唔知如果果d人知道有人為左隻臭雞而失左方向
忘記香港人仲係抗爭緊 佢地係咩心情
乖啦 求求你地unfollow之後返黎 做返正經野啦

推